渣馬2019大家練成點？（跑步L入）

全馬2組
開始跑長課

PB 10km 35min
報左半K

跑半馬

淨係練過1次9k幾

半馬1組
目標sub 150

全馬
嚴重缺課
上個月100k 都冇

全馬2組揮手

10K新手 目標1小時內

半馬
上年1:57
今年希望1:50內
1星期跑20km
3日

全馬2
岩岩練完終極長課
開始減量

咁快減量
終極跑左幾多？

快腳

黎緊星期日終極長課

仆街，
操到隻右腳酸痛

35
跑前一個月到peak
差唔多啦

報左全馬
未跑多過30k...到時唔知點算

今年可能好熱，大鑊

平日冇全力跑10km 40mins, 比賽可以快幾多到？

是咪未有選手包拎？

練緊氣
太耐冇跑
暫時每廿年分鐘不停跑可以去到 4km

Same

2月17日
(星期日)
部分時間有陽光。
20|24℃
70-90%
仆街啦，熱死

1-2月瘋狂練肌肉，早4-5年次次夠氣，但抽筋

希望5個鐘攪掂